Co myslíte , jaká bude situace za 100 let ?
Bude postavení žen a mužů např. v politice nebo v domácnost jiné než dnes ?
Samozřejmě situace bude jiná za 100 let , protože situace se změní vždy .
Například dnešní situace je uplně jině než situace byl před 100 lety .
Podle mého názoru , dnešní situace pro ženu je moc lépe než bylo předtím .
Ve současnosti ženy mají víc možnosti než měli v roce 1950 .
Teoretické , ženy jsou už rovnopravné , ale bohužel to je ve skutečnosti není pravda .
Například je ještě velký rozdíl v příjem .
Muži příjde víc .
Kromě toho společnost v Evropě bohužel stojí často ignoranská proti muzí , kterí chci jet na karenční dobu .
To je jinak a moc lepši v Skandinávii .
Ale taky , to je lepší než byla situace před 10 lety .
Nastavení společnosti se změni , ale pomalu .
Myslím , že 100 let jsou dost , aby společnost měla možnost se vyvíjela .
Za 100 let ženy a muži jsou rovnopravní , je jedno kdo jel na karenční dobu atd .
Taký myslím , že víc ženy mají důležíte politické pozici než mají teď .
Doufám , že to bude nevadit kdo je zůstane doma a dělá domácnost a domáční práce je rozdělit .
